既然薯片眾籌都有5百萬 有線不如都搞眾籌啦

平心而論 我冇用過有線 唔知有幾難cut 但佢啲新聞真係好高質 同tvb 啲垃圾冇得比 初初諗住佢奇妙電視就快有 可以係電視睇佢新聞 希望佢可以諗諗眾籌

當年佢地唔係做臭自己個朵，會有今日田地？